中止議會內抗爭

今日已經好明顯話俾所有人知道，香港進入軍政府控制，世上沒有和平改革，民主自由就必須有代價。
失去支持者既組織下場只會滅亡。

你講乜鳩
言無倫次 拉

8